超正牛角包

Bakehouse @ 灣仔

原味牛角包

外皮酥脆，緊緻唔鬆散，牛油香重，帶微焦但冇烤過火嘅𤓓味

麵包中間嘅氣孔多且分佈平均，包身濕潤而有空氣感，咬落彈牙帶甜香

外觀略嫌唔夠光澤，色水有啲唔均勻

結論: 絕對係高水準之作，值得一試

幾錢？

$18

係巴黎是但一間都屌打佢

其實真係好普通

巴黎

酥妃皇后既牛角包都好正

呢間真心正

個chef都係鬼佬黎 用自家13年酸種

呢間牛角包普通質素
唔會想番啅

同埋食過佢啲scone同其他酥皮野
完全唔值得特登去食

咁人地話說都係酒店餅房大佬落黎
點都唔會差得去邊啦

鬼佬就一定好？

香港人真係好呃